（好消息）藤條日報發盈警

佢唔係成日好多「香港市民」買起佢頭版話要止暴製亂咩，應該好好搵先係啦